唔係講笑，如果唔集中打機場。全過運動會輸之後我哋全部一齊會死

首先大家要明白嘅我哋而家係輸緊
有人傷亡，幾百人被捕，好多人而家俾人炒魷魚，
仲有屈人係高鐵裏面叫雞。CLS

睇返成件事政府同中共而家對五大訴求拖字訣

對香港嘅人同佢非常重手。所以大家見到傷亡開始浮現

唯一有署光就係機場佔領之後，美國總統同所有高級官員直接屌柒支那，暫時佢哋都唔敢出解放軍住，亦都講明中美貿易協議以為香港人道處理之後先至會協商

好多人話自己香港自己救。但係請明白如果冇外國勢力香港已經俾人熔咗，就係外國勢力同埋外國係香港嘅資產保住大家條命

共產黨最快打壓喺機場員工同保護機場就知道係佢哋最驚嘅地方

所以希望大家集中去返機場打共產黨嘅死穴

唔係講笑，如果唔集中打機場。全過運動會輸之後我哋全部一齊會死

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

推

曾經提出過818就要佔機場

計劃好就要全力進佔機場

唔理點，聽朝老閪都入機場

最愛同空姐逼巴士

認同
而家唯一做到嘅就係封路

而家場運動未完
新彊果套管治方式已經o係香港出現
白色恐怖, 鼓勵人民互相告發, 加強監控,
所有硬件已經o係準備階段
如果運動輸左既話,
政府一年內已經可以將新彊果套完全帶黎香港
呢場運動真係大家最後機會, 唔係講笑

善用起底功能
樓主十個有9個post都叫人搞機場

其實同打機一樣你不斷咁樣扣血好快會死

既然依兩個月大家見到最有成效嘅係機場就直接打飛機場

見到Boss 嘅弱點要不顧一切咁去打

其他一切遲啲先至搞

P牌都推

同打機一樣
打大佬呢你唔可以用一般招式十個人100個人係唔夠㗎

你自己打大佬嘅時候都用盡所有招式 特殊技能外掛啦咁而家梗係要call齊人嗎起碼過五千人一萬人去機場就有用

冇錯你講得啱

hi

係呀我係全部post都係講機場

都係打共產黨。吹咩

冇問題

pish

push

多謝幫手

喂 咁啱呀

因為太多唔同嘅活動分散左注意力
但係不過最好係機場

咁又點 有乜問題
好驚我地入機場啊

機場遲早都要再做 早前佔左兩日已經係國際好大回響 我估直頭做到世界攬炒

你呢個plan係唔work，一佔領就預左會有清場既危險，你都見果日幾撚多人屌鬼話唔好阻人上機，再加上一有危險就吹風走，根本搞黎都浪費時間，諗過其他辦法算

有無得申請禁制禁制令?或反對?

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

啲三毛真係好驚人入機場

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

[制裁] 遊說美國議員 國泰港龍列入制裁名單

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推 其實機場好重要

機場出面都有禁制令??

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

唔需要停留響佔領既思維
交通擠塞都可以影響運作

根本大部份反送中既人既覺悟係10%都未夠，仲係停留緊，不合作，尋求溝通，回應既階段，如果要勇武為大家去受罪，我覺得唔值，除非大家都肯醒

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

你講阻塞已經係錯晒啦，你回一回帶睇返果日d人係點樣屌鳩自己人就知我點解咁悲觀

有無人養被炒既人？
========
咁都無200000個簽名？

機場就係和理非不合作運動 遊行先有勇武份
813癱瘓機場就係為保護勇武同還眼嘅行動
而啲野都唔知?

明明就係觀塘先令機場7點搞
咁取消觀塘唔好?

ok,824觀塘完左先

幾時都可以

Yes

一早一早定左

勇武同和理非有意見就講 有乜問題
不分化不割席 唔係個個都似你記仇

推呀

推啊

本身就各有各搞
係觀塘係咁要求機場班人去觀塘
而家7至11 你都要干擾? 死撚開啦

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

push!!

唔使咁心急既 打持久戰 真係就輸先動用王牌都唔遲 到時唔理佢有無咩禁制令都會夠人多*進入*機場 ，夠人多佢唔癱瘓都唔得

利申：但記住千祈唔好做任何犯法行為

點可以唔記請問？大家都係同路人都屌，屌完又講返句不分化就算？我想講，有包袱就有包袱，唔好死要面，唔肯認。呢場仗係要大家團結先打到，如果講要佔領機場，上次咁樣既反應係肯定會令分化加劇，所以我先講點解呢個建議唔work，既然要成功，就要搵個平衡點。

721 811

入唔到去

824塞撚咗佢！

示威者捉到鬼嘅處理手法已經進步咗
唔係好似你咁一味唔承認錯誤

凡是敵人反對的

聽日機場見

認同

又開記者會

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

有乜問題
機場係春袋你駁唔駁到?

跨部門記者會都講機場

頭腦清晰

有分析能力

824 AM 機場見!

PUSH

場運動依家先行咗一半，好戲在後頭，加油

下，其實你明唔明我想講咩，你好似到呢刻都仲係唔明。

首先你知唔知咩叫不合作運動同埋點解要有不合作運動？
因為政府唔回應，我地既行動就要較和平示威升一級。而不合作運動，係必須，係“必須” 對其實人有影響，甚至係嚴重影響，我唔係要阻止任何運動，我只係評估返可行性，如果你做一樣野係會令到分化加劇，點解唔諗下其他方法，除非大家都醒左，明白到咩叫不合作運動同接受佢既影響，如果唔係係呢一刻我睇唔到做既好處。

我梗係知道機場係香港既命脈，你停運一日係絕對重創香港，但問題係當大家既底線相差咁遠，有d人仲停留係唔好阻人上機既時候，係唔應該再搞，因為我地依家係必須要團結先會成功，唔好再搞d會加深矛盾既事，我地玩唔起。

刻意抹走 香港國際機場 中既「國際」二字

中共/港共 由此至終根本 寸步不讓 滴水不漏

唔明白點解仲主張 對話 和解

818遊行已經見到香港人嘅接受程度
再做多次完全無問題

PSH

岩

星期六、日兩日係最多人力既時間

入

攞

推阿

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

如果大家既底線可以再同步d 我諗任何運動既效果都可以發揮到最大

其實依樣野就係最簡單
要多啲人明白星期六日先至係決戰嘅日子

無車應該點入？

同意機場 好多人帶風向唔好搞

羅馬不是一天建成

咁有咩問題呀

冇打算討論
只係想指出樓主對塞機場有極大偏好

824

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

o

up

你講到樓主好鬼死都要提機場
咁最有效既地點經常提有乜問題先

91機場見

樓主有無用個腦諗清楚先出post？輸緊？我地係贏梗依家，美國借香港打中共，呢個星期中共幾乎無回應過Donald trump同參眾兩院既議員對中共既批評，以中共咁要面黎講，一星期無反駁過，可見已經跪低左。情況亦屬正常，中共盟友只有俄羅斯同北韓，而其他歐美大國已同香港以美國為首去聯盟左，中共點鬥？

你要搞清楚，被補同受傷等，係損失。戰爭有損兵折將係梗既，呢樣當然係唔想發生同痛心，但如果你用呢樣去介定成敗，係好可笑。唔通你要一個士兵都無受傷，先叫贏？你打機都做唔到啦，何況現實？

依家係戰爭丫，扮醒俾橋講分析之前，你問下自己訓醒未先啦

Push

已經白色恐怖緊

題外話
遊行嗰陣舉大字話我們不是港獨會點？

其實機場得一條路入去

其實真係清算緊

政府驚你地唔知佢地好驚機場俾人搞，仲要跨部門開記招叫大家唔好去！

咁又唔洗咁驚
政府點拖都拖唔到9月9同10月1兩個大限

去機場

民陣吹大雞通常會多啲人

所以我撐樓主，因為我都係每日推機場po

每星期搞一次

我10個po 9個都屌柒政府，係咪要block?

我親耳係中國啲官員到聽返嚟

佢哋目的係要香港嘅結構唔要香港人

所以要清洗香港本土人

今晚香港之跑見！聽日見！

贏你老母 爭取未有成果之前都係輸

大家如果有打過機好容易明白

大佬係最難打一定要打死穴

你唔打死穴成個遊戲就會輸

今次唔係 Game over

係主角配角所有人員加上香港人一齊死

集合地點 .......報名人數 預計需要人數 尚欠人數百分比
鑽石山 C 出口 ... 920 ....... 1200 ........ -23.33%
黃大仙 A 出口 ... 1218 ..... 1100 ......... 10.73%
樂富 A 出口 ....... 713 ....... 1950 ........ -63.44%

太多人既站就好難夾到向晒同一方向 大家記住唔好亂開新隊
太多人出唔到既真係be water 轉去其他地鐵站

Tui

對家越驚嘅野
越要做
家陣春袋就係機場

推推推推

又未必一定要機場嘅，總之揸住佢哋春袋 - 經濟就啱㗎啦
全民罷工，全民提款都係佢哋春袋之一，不過機場風險最低

見到大好形勢都要散佈失敗主義，你都on撚9既。你可以話未贏曬，但依家係往贏既方向就到終點，你話輸就係誤判

所以呢？你好撚驚？

我無記錯係唔可以阻礙機場運作以及在機場或附近範圍阻礙行車和行人通道

同樣攬炒機場同航運，請大家睇睇：

【互相封殺攬炒】用華為救匯豐、以國航救國泰

另外，各位空服，outport 抗爭反擊有無得搞？

聽日朝早機場 下午觀塘

824 機場

搞機場好正路

十分認同
希望國際間都可以幫幫拖去制裁中共
必要時真係要脫離中共
否則只會令佢再捲土重來

而家連地鐵都話要申請禁制令
你覺得真係可以唔出聲咩?
而家係禁制緊你既人身自由呀

問題係，點搞，而家禁制左的。

p

搞囉，不過會唔會急左啲，家陣活動大多，散，而且急，驚咁搞會夠人

有車揸車
無車搭車
貨運死仲大獲

推 繼續keep住熱門

當日好多人講咗根本唔需要阻人上機都達到效果，咁點解仲要做比人鬧嗰個呢，而家去到國際層面就唔好搞外國人啦

影撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

今晚7點人鏈 要人！

外國無可能有軍事上嘅幫助
最多係政策同經濟幫拖
仲係要我地繼續做有效行動先得
講贏梗太樂觀 咁同樓主一樣都係個人睇法

721 805 811

拖到10月1號之後就同你地清算

Pishhhhh

唔好佔 塞車仲好
減少突發事件發生機會（例如捉鬼）

想知聽日係入機場定點

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

824入機場塞交通

機場反應大過其他地方幾百倍

機場咁大個春袋，又有冷氣，狗仔又唔夠膽用過大武力，非常適合和理非

分分鐘成效顯著過百萬人大遊行

發起入機場手拖手出青馬

第一句咪有國際二字

唔係只有軍事幫助先係有用，冷戰丫，大把野可以玩，比起真槍實彈，威力不分上下，分分鐘更大。而依家講緊係美國大幅度威脅中共，以香港問題為最先決條件，貿易既deal係其次，唔人道解決香港問題就乜都唔傾，於是香港普選變得好可能。咁既情況下，點解要散播失敗主義？

我無話贏左，但前途暫時係光明；無話靠曬外國，9.9美國國會復會前，國際文宣同和理非行動要繼續搞，9.9就算通過左法案一樣有其他野要繼續做同follow up……但話輸，仲要話因為有人傷丫被捕丫等為由去作此判斷，唔撚係囉呢個推理過程以至結論都係蠢撚到一個點

有咩問題

老夫推車咁推

可配合三罷

白色恐怖已出現

不過大家要好小心。係機場行和理非比較好, 好驚黨鐵唔開唔知大家可以點走。

g持

小心三毛帶風向

From tg:

唔洗進入機場範圍

Q: 到底今次點運作以達至塞到機場？
A: 我地係用盡各項方法去機場，例如渣車/坐巴士/機鐵甚至的士。只要流量夠就塞到。你有無見話朝早屯公塞到成個大西北無路走而被人告惡意堵路？

坐任何交通工具

星期六去機場啦 屌

啱丫

我都同意係要搞機場
仲要係連續搞先得

高鐵裏面叫雞

係機場外面塞排隊

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

真係諗都冇諗過會咁發生

當時唔應該佔中
係應該佔機場

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

對唔住，唔係分化，真心想問塞機場交通有咩用？

如果塞幾多日美國都唔會幫我地出聲，除非真係出老解，其他國先可能會講兩句

至於「重創」香港更加冇可能，啲記者會只係俾淺黃藍絲廢老睇，講到好嚴重嚇9佢地。真心唔認為塞機場政府會有幾驚，仲反而好想你地做添，又有藉口清場拉人。

係因為中共嘅本性就係咁樣

推！

事情越拖落去對於香港市民嘅衝擊會越大傷害越大

你同你個名一撚樣 嬴咗d咩你話我知 政府知我地搞機場嚇到即刻延長禁制令 唔搞機場全香港輸硬

係

收到

如果佢哋明白機場嘅重要性就好啦

入機場啊

思想正確

根本呢啲嘢唔會一兩次集會就出現成果而係要長期做

824機場路上見

機場員工返唔到工 已經好大鑊 何況更加影響到貨運 因為有d貨會上唔切飛機

心水清

823 人鏈 陣間見

跟本搞機場係好撚重要，你都唔撚識玩

所有航空/機場既運動都支持

P

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我好多日之前已經分析左機場春袋同恆指嘅關係

但當時剛實行p牌措施
根本推唔郁

可否幫推

咁嘅時勢唔好鼓勵行航空界兄弟再做任何抗爭嘅

佢哋已經好驚冇左份工亦都好大鑊

依家係一般市民去聲援佢哋。唔係佢哋出手

夾埋92三罷

你講出左事實
依家就係諗下點樣可以集中多啲火力長期搞機場

如果你計傳媒報道同埋國際壓力

一百倍真係啱一啲都唔誇張

Chinazi

機場人數好重要

遊行已經做過三次超大型嘅
用咗咁多體力得到乜嘢？

係乜都冇

和你飛入機場一次國際成效非常顯著

啱冇諗過共產黨咁快會用呢招
以為會打咗兩個月街頭戰

朝早7點鐘入到機場?

機場

記住個原則

不受傷 不被捕 鬥長命

人鏈未必組到咁長 但可改善 勿洩氣

你講出左要點幾百人都可能唔夠叫以千計咁就有機會

其實真係好似打機咁你打大佬嘅時候真係要call晒馬同埋用晒絕招先至有機會打贏

求其打一兩下又人少一定會輸

都係，我篇文都有寫要 outport 港人同外國人 cover，或者直接將 outport 機場聲援國泰嘅運動 outsource 比外邦兄弟先得。

但白恐真係好急，反擊唔夠快出手唔夠重就死梗，真係兩難…

連登仔
反中是工作
送中是生活

啱希望多啲兄弟聽到

你保住條命就可以去下一round

機場大佬係持久戰唔會一兩個回合打完大家一定要聽你講保住條命長期打落去

Call uber塞爆佢

樓主幫推

推撚爆你

啲貨先最揾錢
根本啲人唔值錢

我自己都以為會打多一兩個月街頭戰爭

點知共產黨咁快出白色恐怖😱

人係自私既，塞機場影響到其他國家，其他國家就唔止嘴炮唔簡單，可見塞機場係最有效益既抗爭

多謝幫推

多謝幫進
香港今次真係靠我哋

你講中左成個航空業根本最賺錢嘅係貨運
但係好多人仍然唔知

不過唔緊要啦總之機場係共產黨嘅死穴

幫手一齊出去呀！

推
世界春袋係我地手上！

機場真係港共春袋 大大力揸爆佢

點解一定係年青人 離地離到

希望有人推

全中。兩個重點全中

搵到春袋

成件事仲係我哋手上

廣告其實係比中共睇嘅

話比佢哋知我哋幾管局已經出咗聲叫啲年青人唔好亂嚟

巴打你啱

兄弟爬山各有各做多謝幫推

啱。你睇得好清楚

我哋兩個要做嘅咁多運動有邊次係用外國領事出嚟？直接去到場地了解事件。就係機場果次

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

去機場 去機場

岩呀 唔好再善良喇

機場先有影響力

你個名咁勁點解仲係P牌

應該要盡快升級

824和你塞

機場係死穴 但點解佔咗機場美國就會屌柒支那？where is the causality?

揸爆春袋

好撚早
但為咗睇清明上河圖
會照入

岩 打大佬都係打一個致命位

係咪好驚姐

見慣見熟了

聽日見

概然港共白色恐怖已出，雙方絕對要鬥快鬥狠

希望巴打真係有睇我篇文來 brianstorm 討論下。

【互相封殺攬炒】用華為救匯豐、以國航救國泰

我想講「攬炒華為」救國泰同匯豐嘅好處

- 極快速：半現成戰場，由中美雙方變成中美港三方

- 輿論戰：即日已可在 fb、twitter、youtube 開波，加個 #chinazi #anti-huawei hashtag 已經可以開始洗 trend

洗 trend 唔使實名，係放真相上去就得。

- 華為 / 中資必撐港警：將港共抵毀我地嘅「曱甴」全面勾結 Chinazi / Nazi，任何華為有晶片造新機去到歐洲都唔使賣‼️‼️‼️

- 外國政客可速食嘅人血饅頭

...........etc.

721

Pushhhhh

你識唔識字其實

我講左，係未贏，但接近贏，無錯美國係咪真係搞得掂中共益到香港民主進程，無人知，而你直頭話輸梗，係無比on9既說法。就等於依家係同花順面，無錯係未贏，差一隻，果隻係咩無人知，而你同我講輸梗，我真係唔知好嬲定好笑

一味散播失敗主義仲學人俾橋，笑死人

btw，我個名就係專for笑你呢啲唔識世界既小朋友

勇武
我地係去塞機場喎

機場，機場

感謝。思路清晰可以睇清楚形勢嘅巴打係依度出聲

推！機場必定要封殺佢

航運同金融係中共痛點，只有痛擊到呢兩點，我哋先可以贏

大家想end game就去機場啦

其實真係圍得機場

你老母就取消呀
有咩居心呀你

一個人先收你幾千
但係一份文件幾張紙都四五百

Correct

我聽日一定去 唔洗諗

黨鐵已經開始宵禁。

呢個究竟係乜野推論 美國會幫一早幫左啦

咁點解唔取消觀塘？
堅持觀塘就無問題？

一早發現有人好驚我哋入機場

覺得有用咪大力宣傳
有乜問題？

又叫人起底又暗示人帶風向
都係想話樓主三毛姐

唔理監控燈柱？

不如再搵幾日去機場啦！我支持

我推

推
希望大家唔好有一種心態
「等九月美國救我地」

我地唔自救 無人會救我地
天助自助者
大家唔好鬆懈啦

推 唔好等運到啦
做野啦頂

推..
對唔住大家
我整親腳出唔到泥

多謝分享
知己知彼百戰百勝其實真係要睇睇

612 721 811

其實你講出咗呢個戰爭嘅重點

禁制令就好似打機嗰陣 敵人出咗封印我哋唔可以出我哋嘅絕招
和平示威

我都想知有乜解救

貨仲要唔使整張凳 搵空姐服侍你又唔使為飯俾你食

希望多啲人明白貨運先至係最賺錢嘅

我識條春咩
只不過計返行動同埋外國反應啱啱就係機場發生時後幾日外國最大反應屌柒中共

大家比心機
一定要塞爆佢老母

完全同意

你有冇發覺連登機場post俾人洗得好緊要推晒落下面

冇辦法啦824應該唔成功因為太少宣傳

希望越來越多人明白機場嘅重要性之後嘅活動會做好啲影響大啲

Push.

思想完全正確

已經兩三個月我哋乜都爭取唔到唔可以再有等運到嘅心態

係而家香港人進化都見幾個數目字已經會心疼

港大畢業之後多啲上連登快啲甩P牌

812 機場成功係因為爆眼少女激發，亦證明塞機場係有成效的，所以要向住對方弱點狠狠的進擊.

啱 機場先係春袋

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

成班 on 9 寧願手拖手都唔撚入機場

其實都幾傷心 有香港年青人傷亡先至令到 咁多人出嚟示威令到外國關注

我都覺得人鏈冇用但係因為之前宣傳左咁耐同埋方便市民大眾喺自己屋企附近出現都冇辦法啦

希望多啲人睇清楚局勢機場先係春袋多啲入嚟機場就更加做得好

方向正確

831

喺屋企嘅你肯發感謝信比全世界嘅朋友仔未所冇通訊全彈發射！！

推推

呢個方向係有幾十次嘅運動。百萬嘅香港市民出嚟暫時睇到最有效嘅方法

希望多啲香港人見到對方嘅弱點打落去先

其他枝節嘢可以遲一啲先至搞

依家我哋缺乏嘅就係一個明確嘅時間一齊去機場
希望大家可以盡快有一個共識

五大訴求，缺一不可

醒目仔。失敗後，香港會被滅族，文化消滅。解放軍進，共產黨死。所以，解放軍進概率極低。若香港人白色恐怖不再上街，不再勇武，失敗後清算直接滅族

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

你講出左殘酷嘅事實

好多人仲以為明天會更好。事件自然會解決。馬照跑舞照跳唔關我事嘅心態。

希望大家明白今次嘅敵人係共產黨

但係而家玩到咁大香港人輸嘅後果真係會滅族

agree

唔好放飛機

其實除左機場, 高鐵都有用, 多啲文宣燒佢後欄

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

準時7點

一嬲都係

由811開始到而家
推到累了...

我自己都開咗幾個post
[
推咗應該有一千次唔同嘅機場post

好辛苦有時覺得自己唔知做乜撚嘢但係諗下有其他香港人真係血肉受傷我哋呢又算得乜嘢

推咗幾下希望多啲人認清個死穴喺邊

冇錯要盡快有共識點樣去做機場

共產黨已經連接出招禁制機場港鐵

幫手推

請受小弟一拜

機場係重中之重

機場!!

敵人嘅弱點
希望多D比香港人明白

其他運動唔係唔好但係依家咁嘅形勢應該集中精力打飛機場

仲要對抗帶風向嘅三毛

但正因為一路以嚟咁多三毛
同政府助攻，開口叫你唔好搞機場
813又搵卧底嚟搞事
更肯定機場方向正確

多謝你開po
大家加油

唉，雖說兄弟爬山....
但見到今晚既活動真係圍爐自high
聽日政權重會出黎讚你和平有序

機場先係春袋
求下大家早D休息準備聽日.......

。

Tomorrow 7am
See you all in the airport

好開心有人睇清楚形勢
今晚活動。某程度上即係叫市民條街度抗議。大家冇事返屋企聽朝政府又讚你乖。大家以為做咗嘅事實上一啲效果都冇

全香港市民諗清楚依兩三個月咁多嘅唔同運動有邊一次係有外國領事直接到場了解。就喺機場果次

有邊一次活動之後有美國一齊出聲。就係機場果次

塞爆佢

三個星期前有班講左機場是其中一大死穴， 其後塞左一日都算成功，跟住大部分人又放棄機場走去搞返遊行集會，同黑心政府鬥長命，輸梗係人民！
170萬人中有五分一人齊心再去機場，睇下點

聽朝7點

👍

搭巴士去到之後點? 排T1?

見機行事 s56係循環線

如果輸左一定會大規模比人秋後算帳

一定要堅持住

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係咁搞國泰就知機場係幾春袋...

人唔夠聽日註定失敗
和理非集會真係不用太多

不合作攬炒先係重點

有乜問題？機場的確係好大影響力，但使費太多，學生難負擔

認真，唔大大力錫春袋，運動失敗之後，大家勞改營見，生生世世為奴

依家打咗兩個月已經俾人秋後算帳

如果落去輸咗真係不敢想像

樓上有人話會滅族唔係冇可能

我都唔希望824失敗但係應該你會估中

時間太早同太多嘢分散焦點。824 希望依個係一個開始聚集更多香港人了解到機場先至係核心

可以更好更大規模嘅安排下次集會

香港市民同共產黨都係依個運動嗰度學緊點樣應變
對方已經學識左禁制令的
企業歸邊同出賣員工
街頭戰爭催淚彈加速龍 拘捕所有人
司法有理冇理過嚟暴動罪10年

共產黨係依兩個月學到咁多野之後如果今次運動真係輸咗下次根本連起頭都好難

所以真係唔輸得輸咗真係大家可能會死

完全諗唔到原因係觀塘＞機場

我都覺得我地會堅死
不斷被滅聲
被消失
只可以堅持

唔可以再一次輸比政府嘅禁制令! 2014已經輸過一次!

有好多人好似開始沉醉於淒美嘅浪漫咁...
對抗極權, 最需要嘅係戰士, 最需要嘅係爭勝嘅欲望!

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

沒有退路
香港 變新彊

同埋制令係禁機場....你坐車/揸車入去根本無犯法....
和理非醒呀....求下大家，堆聽朝行動post

人鏈完未？大家可以揸佢春袋未？！

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

聽朝機場呀

早睡早起身體好

p pai help me tui

錫中春袋啦

入去聲援無理解僱員工
等佢地亂咁炒人吖嗱
If we burn, you will burn with us

如果爆左請開2

9唔撚搭8以為有咩point話人咁巴閉

係 不過唔好在講呢啲話「我地輸喇」呢啲Post
呢種標題 呢種講法只會挫大家士氣
明明有多好多方法講
點解一定要用一種一睇就令人緊張 唔舒服既標題呢

重po：建議大家以後開post 標題可以多d用正面表述。

機場真係好重要

機埸真係春袋

入機場 入機場！

聽日八點

唔搞機場，對唔對得住航空界嘅兄弟

浄係點搞「集中」都意見勁分散！正常不過！
但是五毛和鬼肯定唔少。
希望宣傳做好d，唔夠人就哂時間

出發

你講出左個重點
因為宣傳唔夠集中
機場post瘋狂俾人洗板唔見咗

地區活動比班狗損耗人數

但又係地區搵唔到重點就無用

重點唔係燈柱 鄉黑依啲副產品呀

佢地只係共產治港帶嚟嘅副產品

我好懷疑, 有某d搞手將未來數星期的節目排到密麻麻,目的就係唔想人搞機場

制造左太多敵人
不如每次行動都對返準政權
搞d完全話唔到事既人有咩用

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

非常贊成先令大家有共識週末就係機場

六四天安門證實左你係社會內任何一個地區癱瘓佢都係冇用

機場係因為佢連接全世界所以一受影響全世界政府一齊會屌柒林鄭政府

咁又好似諗多咗
其實各個組織各年齡層都有唔同嘅諗法自己舉行自己嘅活動都冇問題嘅所謂兄弟爬山各有各做

不過比較起地區示威每次都要俾人打穿頭俾人捉
但係換來嘅國際支援聲響好似係機場最好

不過你都講得啱連登好似所有機場Post都俾人洗呀

其實你講得好啱電視上見到推林燈柱同黑社會打架係非常之震撼其實呢啲係冇實質用途

話時話點解你會知datacenter係邊度
咁重要嘅設施會唔會有Backup？

港交所既後備方案好完善除非你連佢既後備方案都同時搞掂哂 唔係都係搞機場啦 起碼唔洗用生命擋子彈 效果又好過其他地方

啱呀中共最叻就係挑起人民之間嘅內亂

依家我哋太多敵人中央政權，林鄭政府，黑警，元朗黑社會⋯⋯

大佬啊我哋冇武器點解咁多敵人

9月1機場見

暫時黎睇真係航空界比中共政權林鄭政府打得最大力

所有人根本無數講。冇人性。即炒

拉曬全世界落水

去！
但唔好再叫散水！
我話之你熄燈！
我話之你出老解！

大力推

我極贊成機場是春袋

唔係講笑。一定要拉全世界
如果香港自己一個已經死咗10世

大佬啊我哋冇武器 得把遮同同塊木板。

唔搵外援點打

9月1入機場！！

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

多謝你幫推等多啲香港人知

社區活動唔係唔好但老實講實質作用唔係好大
早兩日人鏈根本外國傳媒都好似冇乜報道

的人反對嘅嘢就證明方向正確

攬炒

如果真係好似你咁講 咁好有搞既價值 老共最緊張都係錢

“班友宜家人仔跌要新債還舊債，發唔度債等執笠。我只係覺停市好影響力大過停機場，機場無咩人要日日飛，金融市場停一日唔講得笑”

你依個論點連登真係好少有人提出。真係想學下野
中國企業非常倚賴香港金融市場去集資 去還債？

大家齊心踢春袋

agger

支持搞機場

P 牌仔坐左裏面

香港人進化到明白數目字都可以心痛

推唔郁都要推

Ohhhhh

多謝解答。慢慢睇吓。學嘢先

非常高質

點解機場post 成日沉??

此地無銀

小離題一下
有時唔可以只係用外國傳媒做衡量點
社區活動可能可以拉攏到中立撚
牽連起嘅力量可能都唔少架

咁都好同意始終都要喺社區嗰度聚集到一定嘅群眾支持運動先至可以成功

中共政府有組織 喺連登度打壓機場活動聲音

十分認同
主力搞機場

唔好成日話唔搞機場就乜乜乜

禮拜六夠吹大雞話入完機場再去觀塘啦，結果呢？根本入機場嘅文宣同論述都唔掂！

隔離啲 Post 仲好笑，話有大台去分化唔搞機場，真係好笑

又係全部機場post

客運大樓入都入唔撚到

其實遊行同機場係排期協調問題

嘩，樓主講中曬！
1.要靠外國勢力。
2.要集中機場.

次次都話撞期唔好入機場然後次次都有兄弟姊妹被捕

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動 - 分享自 LIHKG 討論區

心，痛

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

街頭再咁損兵折將唔係辦法

9月1
9月2 三罷
機場見

塞交通

9月1
9月2 三罷
機場見

推 集體去大嶼山旅行

喺市區已經太多人被捕
真係要轉一轉去大嶼山

市區示威真係可以暫時停一停多謝你推機場

但個比例可以調節下
始終佢哋唔敢係機場搞大龍鳳，係大家回氣嘅機會

今日咪血的教訓
尋日就好彩
其實工業區遊行，一早知大兇

認同
幫手一齊推埋92 三罷
三罷無乜人知，太少宣傳

入機場

若敢街頭被捕
何不機場勇武

其實係邊一區示威都要隨着時間演變
好似打仗咁
希望多啲人聽到你嘅聲音入機場

觀塘同荃葵青呢2日明顯黨鐵同黑警夾埋
打壓合法遊行自由
無車去無車走，未完反對通知書時間，仲有好多人甚至未起步已包抄
附近又無車走，要行好遠去第二區，沿路隨時又有狗，真係太危險

係時候要轉一轉

港鐵真係痴撚線
之後嘅遊行話可能港鐵都會係咁衰

幾萬人10萬人遊行之後你冇交通工具點搞

831 肯定封站
大家每次都真係預先諗定各逃生路線

出招越嚟越毒係因為林奠要十一前平亂

春袋

呢個係致命傷
明明有個春袋喺度, 唔好再推手足無謂地犧牲

當喺法庭判決暴動罪10年之後。前線都會變得非常恐慌唔會咁夠膽

所以運動唔可以只係集中係街頭示威要喺法庭判決出之前搵另外一個出路

機場和理性非暴力。 人多影響到個交通已經可以達致效果

希望更多嘅人可以諗清楚呢件事唔係一味得個勇字係心口

效果/成本效益>>>>>>>>>>>>戀戰

對對
准准
春機
袋場

91入機場

多謝提出成本效益要概念

係我哋真心多謝前線有冇嘅時候亦都要提醒大家佢哋身處嘅係非常之危險廠，對個人以及全香港人大家都係非常之大嘅成本

所以希望開多條路俾個運動繼續落去

巴打極高質回覆
只可惜呢個post係時事台同埋比較後嘅位置唔係太多人見到
有時間可以考慮喺財經台開一個post
嗰度高手林立討論後可能同你擦出火花令到呢個運動有新嘅方向或者諗法

細佬定必過去推post

推番機場上頂

Thanks

要推

The

你

831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

8.31 民陣
9.1

9.2 、9.3

全民舉英文文宣 AntiChinazi

五年前柒犬明明有聯署，佢係有良心，應該當時已經走。
佢是否支持7警？是否支持警方放TG拉鳩義士？
自己諗
自己分析
佢仲要做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境 真係無天理
屌成個連登就係俾你班撚屌搞彎曬

吹乜撚野強姦/黑警掉火球/女主播考到警察幫辦，上網俾人屌老母好撚享受？幾百個義士俾人拉左，幾個死左，幾個爆曬眼，幾個俾人非禮，仲有無數人俾人凌辱，你班傻鳩係咪要搞到二百萬香港人努力白費呀。

小學未畢業心智未成熟就留返係學校玩狗仔啦仆你個街

9月1日 春袋

其實有大致做法未
我淨係諗住無限論迴機鐵, 坐到總站唔出閘坐番轉頭
東涌狂坐巴士來回機場
渣車就東涌迴旋處慢駛

我

831 901 902 903
光復香港 時代革命

同打Boss一樣可能要打好多回合,所以唔好俾人捉

可能要打好多回合,所以唔好俾人捉,等大家可以繼續打

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

打到你返政府官員跪低喺度

拉長黎玩先係中共最驚既野，起碼都玩到十月

集中打機場

唔該幫手推

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

啲狗總唔會24小時full gear